\hypertarget{exercice}{%
\section{Exercice}\label{exercice}}

On considère le graphe ci-dessous :

\begin{center}
\includegraphics[width=0.6\linewidth]{exo_114_1.png}
\end{center}


\begin{enumerate}
\def\labelenumi{\arabic{enumi}.}
\tightlist
\item
  Partant du sommet \textbf{b}, proposer deux parcours en largeur de ce
  graphe.
\item
  Partant du sommet \textbf{b}, proposer deux parcours en profondeur de
  ce graphe.
\end{enumerate}
